覺唔覺香港人有道德責任睇黃子華, 唔睇就係對唔住手足

我未睇已經知套戲好多隱喻串到港共一棟都無

一定睇

咁黃子華一定係想食人血饅頭發港難財

子華神默默為香港人做咗好多野
我話係就係

樓主子華fans Fced

又黎極端主義引戰 悶唔悶

見到有揮手鏡頭睇到扯能哂旗 可惜到完場都搵唔到個一字

樓主，幾時去含

引戰狗好撚煩
繼續帶風向啦

唔睇但知道成套都係叫人be water my friend

係咪太耐冇見點解我睇唔明你up乜

好尷尬bye

解釋下得唔得
唔解釋就走仲柒

哈哈...又幾好笑喎

求下大家
歐美議員日日講野無人理
今日好多鬧華為鬧中共tweet響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

幾高汁

同子華神啲金句差唔多咁好笑..

[一齊推行動post][和理非必讀] 119天下制裁集會/大遊行

小心此人小心此人！

反面

我睇架，但係好似無黃戲院睇，得兩間無咁黃

更正字，
得兩間無咁藍

點會呀 撐黃子華 必撐呀 =撐大到個黃圈經濟㗎
至少都要令佢賺到笑 買到游小姐嗰層樓啦